認真 DJI算唔算間冇蝗味嘅大陸企業

見佢啲宣傳片冇咩柒味仲有幾分夢想實現feel
然後佢啲design 又唔係差攞上手又秤下又唔覺佢渣流灘
就連法國佬做工都比唔上
如果將來有朝一日真係可以推翻中共或者香港終於獨立
可唔可以留返DJI喺度